裝修大師請入 求指教

一個280呎鋪位要由油
同鋪地板
簡簡單單
人工同材料大概咩價錢？
仲有整招牌（商場鋪）
個招牌要有燈
大概幾錢左右？

推

駛唔駛批灰 剷牆
你要邊類地板